表白失敗，求安慰

表白都唔係諗住會成功喇,你想話佢知你鍾意佢咋嘛

冇事嘅

Good

你知自己無機會先會表白架啫

i know that feel bro

錯過係為左遇上真愛啊 巴打加油

thx